九月果陣香港人去排糧票啦仲選票

到時周圍都dead body喇